屯門3歲女童高處墮下 昏迷送院

下午2時18分，屯門蝴蝶邨蝶舞樓，街坊報案指一名年約3歲的女童，由高處墮下，昏迷倒臥地上。救護員到場將她送到屯門醫院搶救，警方正展開調查

無可疑

黑警，公安就真係做到殺人全家

連手足d仔女都唔放過
黑警死全家

又冇可疑